連登公屋仔永遠想法低下

連登公屋仔 窮人生仔